頂 乜原來今晚就係平安夜

我發現我日日都唔知當日係幾多號。。

平安夜非常平安

平安到唔知今日平安夜

證明你仲係處子身